李嘉誠藏頭詩新驚天發現

光復香港 時代革命
平仄平仄 平仄仄仄

因果由國 容港治己
平仄平仄 平仄仄仄

發覺兩句嘅平仄聲係對稱 而且十分工整

唔理係咪真係咁解讀
反正我就是信了

仲有義憤民誠呢？